妹下妹下keep fit日記

唔算好肥（156cm 46kg) 只係想keep下fit
等個body shape好睇啲
開個po黎紀錄下
希望自己堅持到 唔好又破戒

今日係屋企坐左成日
跟左幾條片fing左陣

希望有用
心情好會落街跑下步

More

做到有啲悶 試緊跟鬼妹做

今日竟然黎m
出左成日街 睇左場戲
食左半筒爆谷 希望唔好肥
番到屋企 照舊跟啲片fing左陣

俾啲決心，戒垃圾食物

一定唔後悔

Ok

今日全日係屋企 可以好好地減肥
岩岩食完一餐

菠菜沙律
半束蕎麥麵加金菇同泡菜
兩隻太陽蛋
飲豆漿
另外仲沖左杯蜜糖水加奇亞籽

希望今晚唔好肚餓
一餐頂全日

少食多餐好過唔食

我平時一日都係食兩餐 已經好耐冇食早餐

就咁做呢啲冇咩用

做啲咩冇咩用？

你上面嗰啲片

計TDEE呀

跟數字食呀唔好憑感覺呀

其實我已經跟住黎做左一個月左右 啲肉係實左 feel到有啲用 橫掂做開就keep住做 其實我都想進一步去做下gym

我個餐應該有600左右卡路里
我冇理由成世人都咁樣計住黎食
我係希望慢慢keep fit
維持住一個比較健康嘅飲食習慣
而唔係計住計住咁去減肥
所以食野比較隨心

改變身型係 科學，數字遊戲

食咁少你唔擔心新陳代謝減慢/內分泌失調？

食得少=\= fit

其實上面都食得唔少啦 我已經食到好飽 食唔到更加多 同埋真係唔知有咩好食

認真

600kcal/日

只能吊命

屌 搞到我唔小心禁左個coffee d片

少食多餐 配合運動 可以係tabata再加阻力訓練
一個月後多謝我

加油一齊減

今晚做

葵廣

如果想效果大d 記得做下阻力訓練 隔日做都得